正式宣布新地球聯合軍已經組成好！

香港利物浦官方球迷會 ， 香港曼聯官方球迷會 MUSCHK 香港紐卡素球迷會 The Hong Kong Newcastle United FC Supports' Club 華倫西亞香港球迷會Valencia CF Hong Kong Fan Club 曼城香港 MCFC HK 李斯特城香港球迷會 Leicester City HK Fans Club 帕爾馬海外球迷會 Parmafansworldwide Greater China Chelsea F.C. Supporters Club Hong Kong 熱刺球迷俱樂部 熱刺香港 Lilywhite HK Barça Hong Kong Fan Club巴塞香港球迷會 - Penya Oficial 香港布力般流浪球迷專頁 Hong Kong Blackburn Rovers Supporters Club 香港AC米蘭球迷會 Hong Kong AC Milan Fan Club 史篤城香港支持者Stoke City - the Potters - Supporters in Hong Kong 李斯特城-創造奇蹟的球隊 Hong Kong Aston Villa Lions Club 香港維拉球迷會 馬德里競技/馬德里體育會 Atlético de Madrid Football Fans 香港羅馬球迷會 - HK Roma Supporters Club 香港費倫天拿球迷專頁 - Fiorentina supporters in Hong Kong 香港祖雲達斯球迷會 - Juventus Official Fan Club Hong Kong 皇家馬德里香港球迷會 - Real Madrid Hong Kong Fans Club Borussia Dortmund Official Fanclub Hong Kong Anfield's 12th 香港利物浦球迷組織 香港拉素球迷會 Forza Lazio - Hong Kong

連反獌同49000都connect埋！

黃藍是政見 黑白是良知！

Pishhhhh

Poshhh

阿仙奴垃撚圾

唔講喇

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

無阿狗份呀 垃圾！

香港警察總部位於Arsenal Street

屌

屌你老母阿仙奴球迷會

人地利迷幾勁！

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

乜事

其實有無可能咁多間球迷會

搞聯署聲明

+聯合登報
(眾籌 可以注明 建議波友先捐)

大把賭波友
一場都5位數字上落

球迷集會 著波衫去

有得諗喎！登蘋果！同政府黑狗割蓆！WE CONNECT!

世紀大和解

呢個真 隊波已經閪 個球迷會仲閪

POPO最垃圾

妓

排版難睇到

不如組成地球聯合軍攪一個波台集會及登報活動 為公義良知發聲！

Sorly lor

明事非

正！ we connect！

有無得叫香港官會去信總會？

等佢地個post先！

推埋呢個

Gchi

明熱點解打親阿都要咁上心未

我宣佈 地球聯合軍總司令係 轟

認真呢個組合搞遊行集會
有機上世界頭條喎

入Group傾！

依家有建議：10/9香港對伊朗場波搞！

有乜事入谷傾！

We Connect!

德甲球隊呢
多仔 拜狗 加柏都有出聲

推！
為公義 為良知 10/9 係香港人嘅唔該一齊入場撐香港

阿仙奴我屌你老母

pish

阿狗仆街死

作為一隻阿狗無地自容

足球喺世界影響力好大 有得諗

又無阿積士
真係wfc得緊要

好波